法唔法國讀語文科d人特別麻煩

讀錯少少字已經起哂鋼
平時捉你錯處
屌你 唔通講每講野都要字正腔圓咩

今次無左右